你憑乜嘢叫我跪低？

你憑乜嘢叫我跪低道歉？
我錯就話可能會啫
但問題係我無做錯到喎
你自己咁樣做就得
我咁樣做就唔得
次次都雙重標準 你玩曬喇dllm

佢係到你唔撚講？

你含得我吾開心囉

仲要每次都叫分手黎大我

你又知我無